突發： 經民聯 長沙灣泓景臺辦事處畀居民圍

推

點解啲玻璃無自己滑落㗎？

PUSH

四小龍？ 好似話尋晚保安放狗入去搜

全民起義，天滅中共

革命無罪，造反有理，打倒共產黨！

Push

push

頭先喺度聽都聽唔到啲乜

關唔關呢張野事？

真係遍地開花

唔知係咪俾人拎走左呢塊牌所以喺度嘈
我都係聽返黎 嘈撚到都唔知噏乜

之前唔係呢張

居民自發，我地實撐！
不過呢d內鬼必須自己清！
有需要我地再一齊推！

李祺逢好陰濕，成日sms屋企兩老

經民聯得罪中產

等等.... 咦?

四小龍住戶記得同屋企人解釋，等佢區選仆直

佢撚係議員
佢係泓景臺個主席咋
行過啲昇悅居佢都冇得話事啦

上次輸咗比袁海文睇嚟今次都會

反撚鳩班垃圾建制親中

原因係咩?

保衛家園呢個term 真係勁

掃走老鼠人人有責

本身居民爭取到喺泓景臺痴memo，寫明警察只可在有搜查令先可以進入，點知李祺逢使橫手，今日memo唔見咗lu，條友話字眼有問題所以唔貼得

聲援泓景臺住戶

咩環境，要唔要人

燒著火水

今次唔屌走佢 你地層樓就

抖左日，今晚有藉口開波，聽晚weekend 前

經民聯死共狗 屌你老母

暫時都係街坊圍屌緊，有興趣可以望下條保皇狗點淆底

屌推

仲未屌完？頭先收工已經屌到好勁下 見到對中坑夫婦同對老野激辯緊

琴晚悅湖山莊今日就到呢到

袁海文表示

層樓隨時負資產，慢慢供。

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

過街老鼠

保衛家園

支持全港屋苑堅持合法權益

支持

上邊fb話 今日有人整走左張野 依家去嘈

好感動，以為四小龍係撐建制
利申：搬入幾個月

有冇live

四小龍好黃好理性

FCed Fake News

好掂

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

LM

四小龍兩區冇建制派耳圓

燒到埋身先知驚,
咪又係驚一陣班狗亂入屋苑拉人

中產區都咁

又出防暴入民居黑警屌小陣都唔掂！

今次係班中產做野既時候啦

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

「贏」唔該

可否講下乜事

下？我自好藍

屋企人間中會接觸到嗰邊住戶 話有幾個都好不滿

經民聯呢d 濺人團體

同建唔建制無關 有時一涉合自己利益就唔同講法了

呢到黃色的
利申街坊

係咪可以重選

勇武中產

我見到 個日有黎視察
你地好高質

要唔要人?

好似話 經民聯 李祺逢 用權力將居民自發貼上嘅尼張紙c落嚟

推到佢唔敢開門

拆一貼十啦屌

識人極藍，藍到話何君堯係好人

嘩屌
嚇到我差d噴飯

d人藍到比條粉腸氹掂左

咁都講得出肯定唔係藍
一定係痴線

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

目前d人散左，條粉腸話陣間貼返張紙出黎，陣間落街睇下有無痴返

唔會
始終廢老相對少 居民教育程度高
多區外年輕專業人士搬入嚟
上屆區選民主黨小勝
之前立會大選同補選飯民喺度個得票比例都高過全區整體

有需要出聲

呢個賤種自從輸咗上屆區議會議席 跟住就成Q日出post攻擊而家個區議員

啱啱收工,就返到,要人就出聲

票投元秋㗎

成日屈得就屈

今鋪真係祺逢敵手啊哈哈哈哈哈

佢好想選㗎！鼠王芬爪牙黎

㩒錯負評sor

留俾街坊做野

我無嘢講

好多人投淫賤聯㗎你估教育程度高一定其咩

經民聯大口狗

死廢老選輸咗係度做埋哂啲小動作
同隻廢老CY有咩分別

吊佢個女

早就想踢佢走
個主席位幾好油水
咩都無做
重一直趕阮海文走

日日行過見到條鼠王芬個辦事處就想真無拆左佢

依次好
若唔貼唔比警狗入（唔可貼唔比狗入，因果處好多人養狗）
就日日去管理處搞佢
係佢門口吊

有沒LIVE?

好𨶙多大陸人住

見到就嬲！！

d人話佢住7座26b，係咪要㩒佢鐘仔！？

做得好

自膠 教育程度高一定黃咩*****

塊玻璃幾時滑到

無咩人

嬲到仆街！！

街坊

大家都響應左大台星期二既呼籲出黎保衛家園

加油
利申：悅湖

李祺逢正仆街，霸撚住泓景匯個鋪位唔畀袁海文做議員辦事處，搞到人當選咗都要租工廈做office

咁直頭係白卡佬啦

收佢起身屙夜尿

居民好野

勁！

Fack checked?想叫外賣

好波
真正過街老鼠
老鼠同狗不得出入

仆街黎
區議員無正式辦事處
要流動 你話保皇狗係咪癲

譚文豪住四小

我一陣落去check

其實今次做咗一個試範就係俾香港人明白到，只要團結就有回響，街坊都可以做好多嘢

街坊果種團結

岩去到，散晒！知唔知情況點

圍完
個結果係點？
有冇人報告

條粉腸話聽日1點前會痴返出黎，我就睇下係咪真，佢無痴嘅我貼返一百張出黎

推！

這個鋪位保守估計租金起碼三萬
唔係保皇黨都幾難租得起

同埋隔離區老鼠芬果個輝仔都應該要收皮

出左防暴未

唔止，起碼過五萬

下次提埋樓價 啲人應該多到企到出馬路

要人出聲 即刻落樓

【本報訊】元朗恐襲事件對區內樓市影響逐步浮現，除了元朗Park Yoho Napoli樓王撻定，同區二手樓價亦急插水，業主連環劈價沽貨，原築呎價率先跌穿1萬元，創逾兩年新低。

相關新聞：恐襲後元朗盤現第一滴血Napoli樓王撻定 買家損手近200萬

元朗重現「兩球盤」

中原王學勤稱，原築5座高層B室，實用面積814方呎，三房間隔，原以800萬元放售，放盤約一個月，業主受近日社會氣氛影響，減至790萬元低價沽貨，呎價低見9,705元，為屋苑最少兩年來呎價首次失守1萬元。原築現時平均呎價約1.1萬元，是次成交比市價低逾一成。同區Yoho Midtown亦見劈價，為7座高層B室，實用面積520方呎，兩房間隔，原叫價830萬元，最終以808萬元成交，呎價15,538元，業主受市場氣氛影響，急於低市價逾一成沽貨。

元朗重現「兩球盤」。合益大廈中高層E室，實用面積159方呎，開放式間隔，叫價255萬元，減至254.8萬元沽出，樓價創該廈2017年12月後逾1年半新低。原業主2010年以69萬元買入單位，持貨9年獲利185.8萬元，升值約2.7倍。

屯門亦再現「三字頭」私樓。消息指毗鄰「龍床盤」菁雋的好發大廈低層C室，實用面積297方呎，成交價382萬元，呎價12,861元。沙田第一城逆市誕樓王，13座中層A室，實用面積819方呎，屬全河景3房戶，成交價1,350萬元，呎價16,484元，樓價打破上年高位，創屋苑歷史新高。

袁海文要去工廈開辦事處係因為鄰近商場租金太貴。之前袁海文有申請過係荔枝角道昇悅居對開個天橋底起間組合屋做辦事處，但俾對家扺毀又揾人聯署反對。唉

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

呢啲真係靠住户，但不妨用其他途徑聲援下

元朗共和國就跌
沙田空投部隊機地就升
民意好誠實

好慘！！

李祺逢呢個冚家拎區議區都比人vote out咗啦，仲喺度搞搞震刷存在感。
扮撚哂獨立，其實係鼠王芬隻狗。

我都係！

點解要一點前？
唔即刻做？

block咗佢啦

成個豬頭相係鼠王剪辦屎處到

重可以辦獨立？

點樣入關注組? Facebook? TG?

痴返張紙，句嘢唔同左@@

啱啱貼咗張新嘅出嚟

原來係驚民聯

立即實行真雙普選

好感動 原來係有咁多同路人！

利申：住左呢度超過十年

佢9up話接報入嚟咪扑街
轉轉佢好啲啵

偷偷地幫你屋企兩老block jor 個電話號碼啦

肯定佢自已報警啦

細字後面都冇野 叫有pass+warrant
前面如果有一個住戶自發報警叫佢地入來捉人就已經阻唔到(好似話李生都係住戶之一可以篤灰?)

d字眼唔係禁止囉,只係話聲你知唔入得黎咁

黑社會
提下泓景街坊元朗大份劈市民個白衣人王威信都係佢隊友，小心人地又吹雞叫黑社會黎

同保安互屌中 10:03

好，四小龍街坊而家落黎聲援

比個保安名來,我聽日寫信 包消失

新年冇利是呀

每月1800 蚊管理費洗同佢嘈

咩事又再圍？

利申：八點幾見散場返咗上樓

貴屋苑居民跟住區選嘅時候真係唔好再選D出賣你哋權益嘅建制派啦！

are you on9?

寫明 消防及救護員除外

全港效法

咁平？上次上門去拎d野煩過機場過關

嘩！覆得禁快！貴屋苑居民小心D呀！哩度有人Mon Post㗎！

好明顯啦

我屌你老母呀 p牌大陸西

呢啲真係保衛家園

好明顯有人身有屎

街坊聯盟

你唔撚識我 就番去大陸啦 Mon post
google 下都得掛, 大陸上唔到google
sorry

嘩！經起底後，樓主出得一個Post，但係但No.禁細，各位Block得！

順便推保蝗勢力落台

係呀
你老母搵你訓覺啦 大際"哩" 香港冇人用呢個字

關，詳細係：
1）尋日狗狗驚到震去D2同四小龍度拍門叫人落閘
2）泓景臺出左呢張notice講到明班狗唔入得去
3）尋晚個個去哂燒菠蘿包咩事都無發生
4）今日有個長期生人霸死地的柒頭話呢張野用詞好不當用自己的大權力要求撤走
5）街坊見唔到張野好驚班狗會發癲入去亂捉人，8點個陣落去圍個舖頭
6）有人見勢色唔對路就話會改改字詞再出
7）岩岩差唔多十點個陣出左另一張

8）而家落去圍緊保安，問有狗扮上面有報警咁點

屌 高登呀 白痴仔

寫個bot down vote 我囉

做乜柒

guru 係咪最近冇錢請打手

仲屌緊保安？

屌撚柒頭

都唔知有活動添

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

第8點
咁有住戶報警 真係好難唔被狗入去
一係記低好啲狗資料及只准數隻入
出黎一定要比RN

自己屋企自己救

係咪冇錢比 大陸仔死撚左啦?

人地mos衰左之後
篇野照copy都得啦
宜家懶係政治正確咁
兩頭唔到岸
藍屍真係慘撚過豬

快啲過嚟幫拖啊！

宜家圍緊？

有冇圖睇下依家情況係點
我屙完屎9衝落嚟

圍緊，要人！

有廢佬搞事 快

早時有個藍絲阿叔話點解要貼呀，警察要去邊到都得！

呢件事又再一次証明建制派密密係各屋范業主立案法團插旗,平時D業主唔點理,一有事先知俾人出賣,下次就唔好咁懶唔去投票或求其投,會有後果架!

遍地開花 自己屋企自己救
大家擺明驚狗

有2個阿叔嘈交

加油呀街坊，要調教到d管理員貼貼伏伏。個前區議員真係夠疆搞嘢。

好撚好睇

呢個廢佬話報警 話畀其它住戶蝦, 嬲嬲豬
有冇人識佢？

Live?

之前太古城條肥賤大律師丁煌

都係經民聯

住戶定看更黎？

個頭乜撚野事真係相由心生

假髮？

住客

好似搞店左，返左上去

如果真係有住戶報警就冇辦法，否則首先查清楚有否住戶報警，如冇嘅話則拒之門外。

後果自負 後果自負 後果自負 後果自負

唔出嚟柒就無人理
依處條橋連住狗屋
一陣8/9/10樓食煙彈食到傻

隔離一號西九龍都係好近

下次依條pk重想有依個油水位？
岩岩重選時已不斷出暗招「代投」
下次一定出嚟投（因當時剛搬入，未熟地頭）

李褀逢實報
同住戶都好多係黑狗

痴𨶙線
去佢屋企除便攞野得唔得

經民聯 XDDDDDDDDDDDDDDDDD

長毛呀叔都係住戶？

似黑社會多d

轉眼間又四年了

咁如果隔離樓見到有命案/爆竊，報左警，咁警察入唔入得......? (非業戶報警喎）

咁係有人報驚係要比佢入

聽日去管理處嘈下
要守門口果班問清楚係邊到報，咩事
普通就唔可入防暴，同最多4-5人
同只可去要求要驚慌既地點
唔可周圍亂走

（咪當我唔知，我公司之前成日因事報驚，每次最多一盾，4-5個人）

記得兩邊橋都唔比克警入
唔係係橋射上平台（你知佢地亂射⋯⋯⋯）

推
林鄭 黑警 黑社會 冚家剷

早就想拆𨶙左佢

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

推

最撚憎姓李條仆街

所有野就係咁cut

自己又扮大多數人意見

條柒頭永遠選擇性派傳單
後生唔會派

雖然我都唔想要 但咁做好核突

幾年前區議員選舉同姓李果條粉腸同lift，佢大大聲話部lift部風扇係佢攀返黎，本身對佢無乜感覺變到覺得好嘔心